時尚女性J圖分享區，要告勿入

Post住咁多先

Ln

？

Lm

我係東星耀揚，今日嚟收你皮

投胎未？

宣傳？

學埋老貓件廢老啲衰野

好多都好樣衰咁...

此風不可長

石丸is watching U

上面貼錯

打撚死你丫拿~